我話好好好

心諗屌鳩佢老母

屌囉

R緊

Help me

想屌你

然後唔知點算好

錯

Show Blocked User - 點啊
Show Blocked User - 可愛小天使

2條友on9當有趣 小學雞咩

.....

佢借我哋兩個呃正評

想屌你 遲了

上面兩個紅色user仲唔認分身

佢老母靚唔靚

你咪大東瓜分身

佢地同一個病房

我唔記得佢未bam之前咩名！！！

On9仔

無人care你啊

叫爸爸

搵人理下我

唱左出黎

好

屌屌屌屌屌屌屌～

佢會嬲豬

提我一隻字 我𠱁返佢

好好聽

屌你啦

個lin d色水大變化

Tum我既話就好啦

真係識喎

做乜咁執著

點解啫 我記得你同某啲人熟

咪同你

你未bam前我哋無交流

𠱁你老母

乜嘢未ban 前 得呢個acc 唔知你up乜

Yes
某知名會然

唔係人嚟㗎喎嗰個

你對佢好佢都係屌鳩你
不如對我好

大家知就得

成堆？

屌 唔覆了 bye bye

人家哭哭了🥺

dog

出人命㗎大佬

你係我分身

有咁嚴重咩

𠝹手了
慎入

屌
做乜鳩

好好好

連戶口都係借來
分身係奢侈品

咩

開心就得

玩未

好啊 黎

連豬

呢個未

點邀

98704

仲玩? 40362

玩到好lag

等叉電

我電腦玩 唔lag

咁聽日先啦 就黎sleep

動森

你買左咩

想買air

叉完買

今日去睇機 3500
等ps5 好撚過

咩air 唔識

要join family plan先聯到機

比左邊手制你玩

MacBook

麻麻哋 之前想連埋牧場出機
跟住都不了
手機驚太尾機

我一蚊都無比過啲手機game

男人老狗用macbook咁智障
玩踩地雷?

屌你老母 因為你唔尊重隻驚

點解唔用得
仲有咩game pc 好玩

玩手機game啦你

無打算要尊重

Fgo 世一

死窮撚

啲錢拎黎叫雞仲好

死毒撚

今日條女又送禮物俾我

金a 型到

咩禮？叫你奶西？

課幾千蚊買張圖

想睇fate 3 delay左
#*^%^*+=

銀包咋
Tem bae land 貴唔貴
唔想佢洗咁多錢

呢隻過萬

咩fate 3

有啊 今朝唔記得睇大頭菜咩價位🤦🏿‍♂️

櫻線

一齊

係咁推po做乜- -
搞到我留tg都唔方便

慣咗

你是但搵個舊po覆我 我再比你

一唔一齊

有排

你邊個其實

根根根

藍剔狗

返嚟香港未

（ーー；）

佢去左邊

本身上個月出

去埋右

Haha😂

你老婆

我gay架🤣👌🏻

我都係😽👉🏿👌🏿

黑撚？

粉紅色

Skip左添
我唔識...
你買返啲野比佢囉

點知啲女人想要咩
我個銀包高中用到依家

嗰次隨口up 咗句 想換銀包
佢就買咗

都冇人會去戲院

.......

返緊工啊大佬

關咩女人事 你了解佢多啲就知佢想要咩嫁啦- -
比我囉 我都想換

你地班男人好核突🤮🤮🤮

玩咩😂

...咩來

WFH

就係咩都好似有咁

你咪又係男人

小妹唔係男人🥺

講人話！！

google 啦

你唔好沖涼囉

摸索下先

個肥仔真係唔識架喎

蠢撚到

做乜鳩

等同絲打玩遊戲

無wor

開咗場等你 快撚啲喇屌

你開囉 我驚都未買

屌你

仲以為你買咗

why

之前有人幫我搞 我乜都唔識

唔駛理由

欺凌 推

無人會理你- -

扮委屈先有= =

廢

扮完都無人信- -